[詳細分析] 點解香港人 咁鍾意養貓 ?

奴性重

哦

住嘅地方細

治癒心靈

易養

詳細分析?
唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來冇分析
如果你有少少分析既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛偈
一句到尾，你而家都係冇分析
冇分析既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
而家我唔理你，話知你鳩UP又好，點都同我詳細分析出黎

agger